[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (76)

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃四強：
2017-4-29 傑志 vs XX南區 旺角大球場 15:00
2017-4-30 南華 vs 東方XX 旺角大球場 15:00

菁英盃決賽：
2017-5-03 和富大埔 vs 香港飛馬 旺角大球場 15:00

東方亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-05-09 vs 川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs 北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 北韓 17:30
2017-07-21 vs 寮國 14:30
2017-07-23 vs 台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 台灣
2017-09-20 vs 澳門
2017-09-22 vs 汶萊
2017-09-24 vs 北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 北韓
2017-11-06 vs 澳洲
2017-11-08 vs 北馬里亞納群島

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

東方Joke球食撚屎
唔係自降咗落丙組喇咩？

一晚一 post

yes
ok

召集所有5月6日傑志聯合軍

ok

留名

屌完狗志 再屌五件

between 子瑜 g or not g?

留守大陂頭

用守志既錢撐傑志
個日1點鐘衝過去排隊買飛

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

垃圾足腫肯改時間未呀dllm，我要睇南區呀

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤

男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

今次要留一留名屌7狗志

no,唔會改

講真09去飛馬 雞左基斯贊佢 簽個中場中好過啦 今年無左大細佬同樂仔 團哂三隻鬼響後場 但又唔係守得特別好
前面 七爺同迪亞高帶幾個新仔

狗志你今日食左屎未呀

港隊U16亞少盃外圍賽賽程：
主辦國 待定
2017-09-16 vs 台灣
2017-09-20 vs 澳門
2017-09-22 vs 汶萊
2017-09-24 vs 北韓

港隊U19亞青盃外圍賽：
主辦國 待定
2017-11-04 vs 北韓
2017-11-06 vs 澳洲
2017-11-08 vs 北馬里亞納群島

Credit: 十三哥 Facebook

不要撕裂, 有乜等5月6日齊心屌爆東方後再講

官方公佈咗?

狗志幾時切左隻痛風閪腳?

ok 集中火力反狗志

南海能興集團幾時破産

狗志，啲狗屎好唔好食呀？

南海能興集團幾時破産清盤

on 9, 上年續左約
元朗真係考慮下謝家榮，新仔人工又唔高，試下lo
分分鐘未來之星，佢高同手法好

bigmac

笑咩

佛山龍獅噓噓噓！

有個間唔中先睇香港波既朋友問我點解謝敏榮可以係港超班霸生存，仲踢亞冠正選

lamp again
有bigmac無窮人？

謝敏榮呢條垃圾幾時死
收咁高人工比啲咁既野我睇?屌你老母啦

燈你老母

請盡量坐近傑志打氣區

死la,檳城球迷會話炒羅素同澳州佬換外援
佢地成日9 up?

9咩up呀
你幾時有個錯覺，覺得羅素打到馬超?

積下口德啦, 話晒自己隊波球員

你叫佢睇返對南區場波咪知點解

東方無腦 足總放縱 欺詐觀眾
波飛卻在chi-na狗口中

true,
唔得咪返香港，無咩損失嘅

yes
吊吳中超就話姐

好無恥，同gif原片一樣

撐埋元朗

吳中超屌佢都嫌口臭
呢啲真係祝佢斷腳算
嗱，狗志，我祝你長命百歲，百病纏身呀，你呢啲仆街趕都唔撚走嫁啦，祝你死撚左去好過

中超經驗
到頭來只係吉祥物

今次唔關足總事

同狗志夾計呃老細錢，正宗黑吃黑

踢中超7年前
一早回塘

東方體育會副會長鍾乃雄表示，希望來季保留大部份班底、包括外援陣容來爭ABL衞冕，但也有計畫增兵的可能。

繼續玩玩具

陳日成個傻佬咁係10區鳩嗌鳩屌 真係覺得好撚嘥gas 得我班fd會屌埋一份

足球部呢？

琴晚見大家講起打氣問題
唔講大聲細聲既野
其實香港有無一個真係有規模既球迷組織?
我覺得係直情要一個organization,中，入會制的形式，組織一大班人去打氣，有個基礎再去同球會/國家隊講數去霸住球場某個area全場企住打氣
意思唔係話剩係得leader係球迷組織既人，最好成隊打氣團一半或以上既人都同屬一個組織，而家個feel係是但搵條友帶住班街客打氣(even打氣班人唔係街客，成件事都好街客feel)
當時我呢啲野係突然諗到就9up左，未必真係適用於香港啦

做痴線佬都做到孤立無援

hea搞算9數啦
最好連亞冠外資格賽都放棄埋
反正都係出咁多人工,下季用謝敏榮,亨利,何國泉等等囉
集中資源比傑志/另一隊亞冠代表好啦

大台咪做晒你講果d

慘在大台唔夠勇武呢
結果係幫手維穩埋一份

未踢之前已經講左東狗會對日韓就出力踢
對支那就送足6分兼大量得失球
結果一如屎尿

鍾乃雄連東方打亞冠都唔比錢增兵，
放哂d錢係亞洲二三流嘅ABL, on99
no offence,唔好話cba,連半職嘅SBL水平都高過ABL唔少
我d台灣frd話嘅，ABL係台灣完全唔入流

on99

台灣隊打ABL隊代表唔係打緊佢地個半職聯賽, 只係搵班老甲去湊數

咁多隊,點樣搞?
根本一個咁細既地方就好難為每一隊group球迷
更何況係d彈出彈入隊?
如果係對外隊
球會,港足/港超fans page賽前幾日宣傳下簡單slogan咁就易跟啦
尋晚如果有曬slogan嗌9佢地支那豬,你慌班忽然球迷會唔嗌?

會唔會日本岩岩搞無耐個籃球聯賽都ko東方

yeah

打一流冇得爭盃俾咁多錢做乜？
梗係投資三四流爭飛機盃
ABL 冠軍可以申請打 FIBA Asia 球會錦標賽
你估東方會唔會派隊去俾人屈機？

係，只係一隊教會搞嘅籃球隊

true,ABL 冠軍可以俾鍾乃雄打飛機

13球

恒大職球員嚮東方身上賺左5000萬

東方屬於東亞，冇得代表ABL打個比賽

俾人當傻仔啊大佬

yes

賽前已傳許家印將會旺角場觀戰，還會邀請多位在港的商界友人，包括新世界主席鄭家純等富商到場，不過這位國內富豪晚上7時30分左右，與東方副會長鍾乃雄及足總主席梁孔德一同乘車經貴賓通道到場，隨行亦有數名身穿西裝的保安人員。許到主席台的貴賓席與鍾乃雄等並排而坐，席間又與貴賓席上人士握手示好，席上還有足總副主席貝鈞奇及足總行政總裁薛基輔等。

許看足全場，還不時與鍾乃雄密斟，在球隊大勝東方後，他笑着離場。

5月6痴線佬坐去傑志嗰邊？

兩場獎金加埋可以搞到兩隊東方

見到黃洋巴講起
上次傑志對南華藍浪有個細路企最前踩住個欄
我幾驚佢跌落去

我終於明白點解不惜代價耆英盃都要過關, 因為佢地目標真係執飛機盃, 亞冠wfc, 好在飛馬頂撚死佢地

超級巨型班
乜野假鬼華度斯強化版都可以簽返黎

true,

如果last一輪川崎嬴東方，水原嬴恒大，咁恒大比左咁多獎金都要出局

川崎都有得爭
應該老虎蟹都咬死你隊東方

係ar,泡菜仔asd oil

屌佢老味 邊9個未開波6點幾 就全部支那仔 屌我地老母先啊

執飛機盃,
亞冠wfc
狗志俾，鍾乃雄食屎

黃絲唔係反對港獨㗎咩

on9
玩玩具竟然同足球各分一半贊助費

大陸人最叻偷換概念喇

2017年仲講緊黃絲

不用分那麼細
香港人=占中黃屍英犬港毒

川崎贏波就100%出線, 東方踢完大戰兵疲, 人地認真踢你雙位數都有機

水原作客贏含大好有難度, 除非含大自己on9又派膠

頭先錯account sorry

夾埋特登輸13粒
之後分返1000萬畀錬鈁都fatfat啦

分俾中奶雄咋

支那人都識分黃屍同港毒
反而班愛港力仲係柒下柒下全世界當黃屍

當然 嗰隊高雄聖徒個定位就係畀打唔到SBL嘅球員一個機會 陳山眉除外

東方個鼓 嗌嘅口氣 想點啊大佬

投資落足球隊一筆回本

含大打和水原就出線la

謝賢.jpg
差差差

買咗本地球迷席唔退飛嘅國內球迷超過200張係由本地球迷喺網上高價賣俾佢地，是否應由我俾人鬧？

如果傑志下年踢到亞冠的話, 咁多位手足入場睇波坐近d打氣團打下底先
唔想見到出年見到打氣團同今年一鳩樣

加埋上次作客畀你和到 返到主場會認真啲喇啩

分返10皮畀錬鈁啦
唔係邊個肯幫你輸

但我d台灣frd話東方，玻仔水平最多同SBL下游參唔多

不過台灣最勁果堆去左cba

傑志點同東方，上次對越南幾熱血

係wo
難怪第一場聰頭拎紅牌仲偷笑
有錢分

對越南我都有份叫，周圍好多人都有
但嗌we are東方真係不了

如果坐得滿2個區企係度一齊嗌都好虛墟

d東方球迷話尋日比賽雖敗尤榮，難聽過粗口

講返琴日場波，明明雙方都有互相 問候 對方
據我第1印象，廣州個面先打鼓打氣，跟住界限街個面看台 就 還撃
香港網上媒體多數報導 1面既不好，持平媒體幾乎冇

據小弟理解 廣州人 係想屌班 港獨
咁呢場亞冠 相信 唔少港獨都入左黎 借d意 屌班大陸仔
但大家點撚會理 對方 係咪咩類型人，屌左先

如其你屌我 我屌你 永冇止境，不如考慮下花d時間 搞好個打氣文化
輸人唔輸陣(唔係講粗口 就 唔輸陣)
唔洗1日到黑 都係we are hk，東方xx 噓噓噓

#po得呢段野 預左會俾人話 道德撚 乜撚 乜撚

其實咁樣講對有份落場踢果班係侮辱，但出聰頭咁撚鬼，好難叫人唔咁諗

搵左5個平時冇乜入場睇本地波嘅朋友5月6號入場齊心撐傑志
唔想下年又係垃圾東方打亞冠

踢得柒懶緊張咁先熱血咋屌

邊撚度榮? 睇過?

雖敗牛榮

牛榮冇晒氣都唔換 牛丸啲換人真係...

個個地方都有認真打氣同激進打氣球迷
香港無爭後面果d

認同
本身東方實力同恆大已經差好遠
唯一可以反擊對手就係打氣比對面投入, 而唔係一味屌對面
但連尼樣都做唔到, 抵俾班蝗恰到我地上心口

唯一一次真係1117

聾屍區如果係界限街應該會俾掌聲d黑鬼

冇嘅，你官方嘅團垃圾，其他成堆港超聯合軍，唔講粗口就真係唔知有咩句子會齊啲

都係，不過想講好多睇開香港波既球迷都唔想幫東方出聲打氣

球會唔敢偏激>>冇人帶到打氣>>撻唔著激進球迷>>比人屌都冇聲出
無限loop
不過東方來講又好撚難號召人一齊支持佢地

所以咪嗌we are Hong Kong都唔嗌we are 東方

所以如果傑志出年打到亞冠的話, 唔該真係上至球迷會下至球迷都好好用黎半年時間預備定d口號熱定身
到時咁多位巴打可以幫手一齊嗌

感動嘅係，東方嘅亞冠之旅就嚟柒完，唔使再丟人現眼

尋晚連扮救護車都被佢地拎來串9主隊

下年再黎多次

傑志號召力都大D
希望港超post有係facebook開港超page既手足可以一齊創作口號
頂置係自己個page等人share

傑志班鬼佬球迷作嘅歌其實都幾好

章子厚八國聯軍傑志會歌.txt

東方衰衰地都係香港代表, 所以黎緊最後一場作客川崎都係嗌We are Hong Kong含淚撐埋佢算
但對住我川二萬球迷真心淆

反正我都唔入場

人地上次咁少人，d聲都大到咁，20000人真係唔敢想像

agger起碼我聽兩次已經入腦
we love you kitchee we do
雖然係抄外國(外國都係抄來抄去)
但易記過衝衝衝we are kitchee
個人就比較鍾意come on kitchee come on kitchee

羞恥play

出聰頭，球場領袖放水

東方啲土炮打亞冠個心態好似係捱左過去就算，完全睇唔到爭勝心

好震撼
琴日幾百蝗都比佢地嚇親

享受足球

追唔切post

唔理la, 總之作為球迷都要做返自己本份, 打氣嗌到完場再算
預左俾人恥笑

可能好似水原球迷咁, 100%既波, 唔係死忠連入場都廢撚事,
留錢睇j league好過

高美斯bb

佢地跟隊去水原好似重少過黎香港

下場我地斬死東方

我有投你票架，禮拜日射爆東方ok?

對南華無期望
有高美斯，等下季

btw
who fucking care
係大陸狗 恆大狗屌
係支那就反
係支那國歌就噓

多謝支持ok

根本就冇準備過亞冠 仲hea過港超 純粹用亞冠名黎cap錢

講打氣大部分國家都係球會勁過國家隊，係香港先相反

我都有投高美斯，
但辛祖領先成百票

凍過水

人地一個城市一支球隊
香港一個城市咁多球隊
點比

唉屌諗番起琴晚比理痕大狗恰到上身口都係得十幾條友還擊真係心酸
主人家就闊佬懶理

仲有隊波實力唔好都算
連班打氣球迷 marketing 高層都成舊屎咁 真係出黎獻醜

南華和恆大，東方輸六球

識投一定垃王高美斯一齊投
兩個carry成隊
btw我過左150票多謝大家支持

人地死敵之間水溝油 見到都想開拖重邊會齊心打氣

係得區隊先有少少歸屬感

熱身賽
陳7都同黃博文叉頸，好大火藥味

入場睇波唔駛時間ar?
人地冇香港球迷咁幸福可以半個鐘至粒半鐘內去到任何一個球場睇波

所以香港應該得港隊搞得起

今年幾隊區隊其實都已經搞得好好

元朗南區

入到醉雞十一人都好開始嚟嘅

香港每間球會打外隊都應該當香港隊咁宣傳
不用分那麼細
出到去大家都係香港隊

屌你都on9，佢個banner即場整嫁？
人地帶得入黎就係預左屌你港獨嫁啦
人地理得你咩人，香港人就係港獨佔中英國走狗

越南個場三千幾人仲勁過尋日東方

好過你一開波屌人支那狗攞正牌俾人名正言順屌返轉頭
唔係話唔屌得對面, 但唔代表一開波就屌鳩對面
搞到依家賽果輸, 球迷質素都輸埋

平時睇香港波互屌機會已經細，結果尋晚黎真章比大家用廣東話互屌就輸哂
如果場場港超都可以尋晚咁主客分明就好

好彩對完傑志先對我川，如果唔係分分鐘玩留力得十五死士去川崎

yes
btw雷動計畫失敗
顏卓彬 500票
卓耀國293 票，劉學銘 322 票，徐宏傑 129 票
謝朗軒 108 票，請投佢地支持下香港未來希望，
佢地今季表現好又努力

係都唔出奇, 可能要留力打足總盃決賽同亞冠資格賽
局已出仲要出主力, 不了

true

唔要面同尊嚴既狗奴才先會跪低

去日本做死士點計都好過去巴林北韓

唔係喎
d反南入場睇波明明唔關事都可以成場狂屌南華

顏卓彬今季踢左幾多分鐘

打ABL有得屈機拎冠軍，呃到唔少人
情況同吳安儀類似

聯賽出場0次 得500票

on 99
建制老闆唔係死罪，香港無咩人搞波
問題鐘生係廣州大把生意，廣州政府仲用5000萬幫隊籃球隊由佛山搬去廣州
鐘生一切都係廣州行先

同垃垃係預備組屈機一樣

反羅勢力仲係全盛嗰陣，雙料娛樂有晨曦對南華嘅話都可以一大班臨時晨曦球迷

有無回佣分

聯賽出場0次 0分鍾
杯賽兩次

有咩
平時我見都係屌球員多過屌對家球迷

有得去shopping，個個舉手爭住去 (不過出場唔好預我)

仲有如果東方飛機盃過到南華，打完川崎幾日就要踢決賽，好大機會對多次傑，你估佢地唔會派死士hea左佢咩

yes,有日本妹又去shopping
北韓金仔watching

其實唔止球員做死士
球迷都要做死士

啲傑志球員咁多票 擺明傑粉係到刷數字

去北韓大叫we are hk

我支持佢地是但派14條友去日本架
答謝返日本仔送一分

現時南華搞成咁，反南都冇癮啦，冇乜生氣，屌來冇意思。

睇你講呢隊東方係邊隊東方啦
如果全華班 東方第一季上甲一季前熱身賽對SBL全輸
如果四外援就一定唔止下游

所以咪靜局晒

我都見到

最柒係畀牌啦~~~

原來如此

其實少左好多唱畀牌

defence柒d

真係咪撚再唱，蝗味極濃

呢個嗌親都失波既傳統

去北韓球員同kim sir會受到好大壓力
當然，北韓死士時kim sir可能走左佬

呢一分真係日港友好
香港有得J亞冠史上第一分 川崎最後冇事出到線 win win

下場作客川崎，麻煩取消直播
無人想睇東方再一次柒出國際

廣東話蹬頂住都叫有d氣勢
嗌defense真係柒到上太空

剩低果場睇都廢事

現時區與區之間太接近，幾乎冇咗區嘅感覺，加上一個區入面有太多娛樂消閒活動，區隊要吸客仲有一定難度，但搞起來起步依然係好過冇區背景嘅球隊，最少已經有樣吸客嘅嘢渣手。

我地又可以派球員去日本享受下足球

喇叭泉
主席 支那超 聰頭 牛榮
警號 傻邦 lali 菊花 大眼
享利

咁出就最好啦 等班未踢過亞冠既球員享受亞冠
留力足總盃就最好

sure la

一日有24小時

有可能依個陣，加埋黃梓

係 完全唔敢跟住嗌 好撚尷尬

俾壓力球證，ok喎

咁都要迫害我哋戰神
哥哥已經好努力

仆街發覺自己唔記得左戰神

抽兩個小時睇下調劑下身心都唔錯

不了

亞冠唱俾牌啦好on9喎，球證識撚聽咩，大嗌fuck you ref仲好啦

之前睇印尼聯賽啲報道，萬隆作客印軍，有5000個球迷坐3粒幾鐘車去，原來喺佢哋眼中來回加埋唔超過10粒鐘已經算近，睇香港波有個好處，就係方便快捷，北區去南區都唔使2粒鐘，所以本土聯賽積水取消問題唔大，因為客隊唔使坐飛機住酒店呢啲。

顯醜不如......

10:0不是夢

10:0換1:1，抵啦

喇叭泉
主席 支那超 聰頭 牛榮
警號 戰神 lali 菊花 大眼
享利
後備：梁宇昊 王子 傻邦

我撐傑都投左卓7啦
彬佢地出得幾場都有500幾票
唔明班友諗乜

去拍拖好過

推慢d呀大佬
追到上個post 25頁咋
雖然都不外乎屌柒東方

而家仲見到果班人話唔好政治化足球呀，唔好屌人支那狗呀，唔好屌人先俾人入呀

你就明點解琴晚俾大陸狗屌到上心口都冇人幫

因為道德高地最緊要，俾人屌英犬都唔好還口屌人支那呀

債仔係值得拎更多嘅票

I mean港超

要醒既一早係世盃外醒左

上次佢地派副選黎香港 今次到我地派副選

仲有傑仔，學銘
請投佢地一票

佢真係幾勁，畜力都係打佢一個

sorry

唔好屌對面唔好講粗口呀，唱歌仔打氣啦

打出黎都覺得on9

一句屌你老母球證就比到壓力啦

我都投左比禾果，始終佢係有表現，d入波又唔係執雞執返黎

又邊個on9

債仔國值得去大會

睇上面
記住唔好講粗口呀
搞好d打氣文化算啦，講咩粗口呀你

債仔 胡晉銘 謝朗 學銘 今季都踢得幾好

本人正式endorse卓耀國參選2016-17球季香港最佳年青球員

南／飛／東方

傑就唔洗諗，左翼鋒有費蘭度／羅勳奴，前鋒有妹祖，或者羅勳奴都可以踢

比人大抄仲可以大大聲話因為留力本地比賽

去南東都得
輕鬆贏sindy男朋友同下半季康廉
飛馬就不了，有迪亞高

禾果真係最後希望

香港隊鋒線冇入藉兵下真係好垃圾

去東方啦, 如果東方下季有得踢亞冠

lali?
10 11 12

迪亞高差咗好多啦

無話唔屌得人wor
只係覺得無需要主動挑對手機
打贏對手最好做法係打氣聲蓋過對面
當然人地屌鳩我地就一定義無反顧屌返對面
如果之前講得唔清楚既, 講聲sorry, ok?

子彈條仆街生性少少

james, 墓臭

「我地下年再黎過，好唔好呀！？」今天我～

香港隊防線冇入籍兵都好垃圾啦

香港隊冇入籍兵都好垃圾啦

呢樣真，斷層斷到on99

呢個真係文化問題....外國啲人動輒都坐成粒鐘公共交通覺得係正常

多得死人金

冇記錯好似係對面第一次唱國歌我地就屌佢老母
咁唔通由得佢地唱？

條友波都控唔定
晒鳩氣

等佢學mckee咁, 突然開竅

不過子彈衰在太過玻璃

所以我都唔撚明一直屌傑志用假鬼做乜
買個希望搏佢地留到夠期入藉幫港隊為止
機率大過等一百個青訓入面有一個成材

都不知幾想件件幫雙林續約續到起碼夠期拎到永久居民身份證

其實肯練下冇話唔得嘅，
以前mckee都淨係識跑啦，
依家進步幾大

村長你話你個區得你嗌就唔啱啦
我同我朋友都有嗌的

香港人同支那人都互相仇恨，互屌好正常
不過尋日有啲人好似嘜撚反應都無真係唔死都無用

屌人邊有分先後
冇人講過屌人就唔會打氣
打氣都唔等於唔屌人

撐自己人同打擊對面不嬲缺一不可
先後次序亦唔會影響球迷質素

在這份獎金的分配中，恒大守門員曾誠幾乎可以說是不勞而獲！在兩場比賽中，作為守門員，曾誠成功撲救次數竟然為零！打滿180分鐘的他，僅僅貢獻了27次傳球的數據，在其他方面沒有任何的貢獻。按照常規獎金分配，一個主力球員可以獲得6%的分成，就是說扣除獎金稅後曾誠可獲得接近250萬元的獎金！

回帶：司徒文俊：謝家強入籍露曙光

2015/11/21

但司徒透露Sean的情况有轉機：「 從Sean的爸爸得知，他有機會可為兒子出示證明，可讓兒子提早申領到護照，但還需向入境處了解，所以今天順道前來也跟Sean洽談。」

如果Matt Lam夠期踢到港隊 咪又爭住選

唔覺得子彈有呢個決心

今季刷左12球
佢浪費左好多時間
係流浪，南區又傷得耐
又浪費機會，唔去巴甲
算la,有錢仔係咁

2020就有matt lam

到時matt肯踢的話，點解唔選？除非有另外一個比佢更fit更好

星期日G持爛華定鍊方好

佢住豪宅ma，揸benz
我無記錯？

G持邊隊都一鳩樣
南華呢隊垃圾點會阻到東方

做花生友算喇

搵證明搵左兩年

三個林 阿堅又比人嫌廢
袋鼠又好似唔想打
得返一個係咁比人屌既阿Matt

禾果林果勤

咁又係，怪唔知得有人話人話入小西灣仲遠過去巴布亞。

阿堅大傷完真係唔掂，德甲兵？
袋鼠好似仲想去澳職
matt 普通la

香港足球就是充滿香港特色

其實有好多都係剝花生入去純粹消閒吓，真係入去坐吓食吓氣氛咁又一晚，點會諗咁多嘢，肯嗌吓已經算好。

5年後入哂藉未3林+sean
輝
堅堅 xxx xxx 黃梓
許許沜 matt sean
高梵 sandro/alex mckee

前後左右望住2班人互屌好似當棟篤笑咁睇，係咁笑
置身事外咁

好多人話matt唔錯喎

究竟5月6有冇機會爆呢

廢極都屌打依家後生個班

屌望一望panz yip fb
好多人撐佢(傑南元迷)
始終和理非先係主流

Matt 比人屌佢狼啫(好似係)

頂盡5千樂人

連登仔是垃圾

我地繼續圍喂威
到2047之後我地一個二個變哂中年香港就正式淪陷
香港人唔殺到埋身唔識死架咪繼續做港豬俾人斬嗰陣先嗌一聲跟住死左都唔知咩事囉

我地先係少數
圍威喂

原post:
Jordan Ng

屌~咁都好講..果個咩852定258定582呀, 是鳩旦啦, 佢平時淨係識指住個天嗌1-0之麻..恰時間叫佢同佢D兄弟咁做到好似咩"歐叉不威乎"咁唱埋D無人明既英文歌, 即係佢自己玩鳩自己啫..好喇, 佢得到輸波既教訓喇, 滿意未? 滿意未? #曲線要講明 #驚你睇唔明 #又要問侯我 #方小肥你咪撚再喊啦 #男仔之家咁Q容易喊 #穎琛姐姐係唔中二咁既男子漢架!!

2047我應該死咗
靠大家頂住啦

放心喎唔會2047咁遲，你會等到

2047正式取消港隊
聯賽業餘化
傑志對東方係天水圍運動場踢，隔離一班大媽跑步

到時派隊踢中乙
終於唔洗俾人問做乜唔派隊

所以見到傑志搞青訓都要俾人抽水真係好心痛
有d仲痴線到話支持收返石門塊地

到時傑志可以全假鬼陣，因為已經無得打亞洲賽

人地七百人一齊嗌，28區再加附近3、4個區屌翻轉頭，仲要唔係個個人一齊嗌，嗌嘅連四百條友都無，其他看台仲要去喪禮咁款，氣勢上己經輸左

相比之下，林恩許最勁
但好似佢唔想入籍，仲想去澳職

尋晚根本嗌支那狗係最有殺傷力, 一嗌佢地即刻著哂, 有幾件假奶俊立物體即刻衝落地面作勢過來打人, 可惜肯一齊嗌既人實在少得可憐

偏偏有班人(姐係黃絲豬)就係覺得嗌支那狗唔係咁好

ie貝

過多兩三年佢上唔到澳職
可能長留香港都未定
而家入咗籍班鬼，七八年前來香港時都唔會諗到自己會留到入籍啦

邊隊球迷六點幾已經喺界限街屌人老母先
同埋咩叫名正言順？喺支那狗眼中香港一早名正言順俾佢屌啦，會理我哋臨場講啲咩先再作打算？

嗌支那狗已經係全場嗌得最落力個次，但係睇番now都係比恆大蓋過曬

有人話我知熱狗借東方放港足毒針

你係香港人本身就已經有罪 一定係洋奴港毒
所以屌柒班支那狗駛擇日咩

平時屌鳩戰神都要講返句，昨晚嗰幾分鐘睇得出佢有出力踢
大連帥同金井

成班唔死都冇撚用

唔撐都唔會留言啦 除咗某一個

now支收音咪應該係放係兩邊龍門後面同埋第四球證果個位
所以界限街既聲一定不及龍門後既支那狗

傑志打亞冠佢打得好咪可以去澳職
ryan叔叔都去到la

帥出黎打交之ma

傑志reg假鬼踢亞冠, 不了

岩岩聽撚完大香港早晨呀
屌你老母係度屌鳩香港球迷？
你四條柒碌主持有冇理解下點解呀

下？林恩許當亞援wo

尋晚滿州班友屌香港球老母嗰段片傳到海外各地，有馬來西亞球迷誤以為全場都係滿大fans，而尋晚同印尼佬傾波，佢話印尼睇波一樣有班人係唔郁唔太出聲，不過大部分球場有分幾種位，一種係畀死忠，通常死忠全程站立仲會跳舞，另一種係中價飛，呢啲區通常都係冇咁死忠嘅，有人會坐有人會企，但通常都係企，另一種係VlP，買得VlP多數想安安樂樂坐低睇波。分咗呢幾種飛同球迷後就少好多爭拗。

光頭而家同佢隊波一齊回塘

如果留到華杜斯，下年傑志99％都係bong，金東進，華杜斯，費蘭度架啦

Jordan冇變過
都係咁左膠

true
牛丸逼害戰神，死都唔出佢，寧願聰頭正選

傑志未必選佢打亞冠啦

一貫作風囉，自己睇唔起嘅嘢就唔俾人支持，再屌柒返支持有關事物嘅人轉頭

羅生搞就會係大球場踢，亞協都有畢特，亞冠可能有朗尼。

豬sir諗法

係唔係一早有港英旗出左黎

不過恒大D死士, 都係一樣唔多理性
當所有香港球迷都係港毒份子

其實互相鬥屌係正常, 我地都唔會當佢地係咩好人啦

最重要同大陸仔係鬥惡鬥大聲, 有幾多個同你講禮貌會比你感染
睇下中國輝落場收晒火, 但鄭智郜林梅方呢D撚屌有邊個會受, 咪一樣理鳩你
有幾多個好似鄒正咁, 你同佢晒lum佢會同你晒番lum

歐洲二線中，強大CV嘅球員一定有

之前屌同佢打對台果d果陣好勇武架喎

6/5香港決賽
東方 有宣傳+送波飛+改時間

真係難過中三T

一定肯使錢買外援

有打到咩，睇過？
對黃大仙就識起踭，出到去鵪鶉咁款，跑兩步就拉車

琴日嗌得最勁係咪界限街同左邊龍門後面既看台？東方打氣團個邊好似冇咩聲氣

簽個實用少少返黎都好呀，冇人要求好似恒大、上海咁簽d歐洲一線當打既返黎

但歐洲二線，好似華杜斯呢d擺落亞冠都唔失禮呀，東方就簽吳中超返黎擺

東方必勝

人咃心態係食撚硬你，你好聲好氣咪即係示弱
波可以輸，氣勢唔輸得

華杜斯話晒踢過西甲, 仲要未去到完全退化階段
吳中超本身都等退休

華度斯應該都係簽返黎睇下好唔好使
點知原來未算回塘回得好勁

我已經唔係要求佢地要入場支持
好似之前咁開一節讚下香港隊我都覺得做得夠
但宜家見人地支那球迷齊心過香港球迷就係度批評香港球迷
無撚野下化？
熱時班主持成撚日話香港人勝利球迷
你班主持咪一鳩樣

你係咪坐係我後面個幾個牙

鼓手係落力嘅，但感覺佢自己嗰格都無咩人嗌
仲要俾嘉賓區圍住

開波冇幾耐個球折射佢唔撲入撚咗啦

下？華度斯成二十幾萬1個月
實力值依個價

但華杜斯個CV真係唔錯喎，31歲，踢過西甲入9球，國家隊又40頂cap入2粒

金東進個cv都唔差，但只係35歲老得濟

朗尼就冇喇
費查 Rickie Lambert 呢d就可能有
畢竟唔係嗰個肯黎嘛

你見佢係咁簽鬼都知係搵緊最好既先出去
如果搵唔到華佬可以又係到屌緊羅勳奴或者梅斯達菲咋

華杜斯對傑志真係好重要

預羅神都係簽差唔多level啦宜家

其實好明顯喺印度嗰度揀人過黎
印超咁多隊我唔信東方搵唔到人過黎囉

唔注林恩許，why?

梅斯達菲呢單真係好柒

朴主永囉可能
如果要前嘅話

你都知我真AC啦 仲唔認得我咩
你都幾MK嘅 不過矛🍔講得甘誇張啫

佐敦你個戇鳩囝我記撚住你架，成班人輸俾JDT屌撚哂鬼，你話鳩我講粗口好型咩，香港波就係俾你班濕鳩和班非玩撚死，對手串柒柒落哂你面仲要俾掌聲人，冇尊嚴架你地

梅斯達菲同馬高斯都冇咩出場機會表演就雞

試腳姐

流浪漢而家幾勁

有冇人可以講多啲 嗰時未留意香港⚽️😓
佢係水貨？

ricky

佢屌鳩自己友果陣好勇武架喎

佢條撚屌有時侯見南華輸緊波咪又係爆粗同踢垃圾筒

馬鳩斯都算比足機會喇, 真係冇咩作用
梅斯達菲相對慘D

去左阿記啦

你問返朱蛇啦，答你唔到wor

但老老實實，華杜斯、bong同金東進唔走既話一定會註佢地3個，係睇下剩低個位邊個爭到姐

踢左一場定兩場就比人放棄
之後返歐洲 而家打緊英超

連係唔係水貨都唔知呀

唔算水嘅
身為target man做到hold波嗰d
不過加盟嗰陣又影相又訪問咁以為好勁
點知5場都冇就俾人取消註冊

費蘭度

主場對東方後備出左十幾分鐘同作客大埔出左大半場就比人雞左
好難話佢係咪水貨

華佬 係咪唔玩Facebook Instagram 次次都冇tag佢

我係ig搵到印度踢波啲相都係冇tag佢

對泡菜隊先係ma
bong要比d顏色對手主帥

金東進 又老一歲
係就簽多個勁嘅外緩中堅

睇佢嗰樣唔似鍾意玩呢d social media嘅人

ccccccccccc

辣殺

係ar

費蘭度咁既表現，好難唔係註佢，除非佢傷左姐

下半場開波：下半場，東方的龍門是在作客球迷區前，於是出現了辱罵葉鴻輝的口號。葉鴻輝在一次控球時故意將手放在耳邊回應。
中國輝

結果下半場失了四球

傑志嬴到港超先算啦屌，比東方守和既話講乜都假

東歐鬼係咁架啦
估個個好似班巴西鬼咁周圍r fd

華杜斯、bong、費7註硬
反而老多一歲既金東進要視乎狀態
但其實今年兩場外圍賽係見到佢既級數

yes 勁到韓仔都驚

睇個勢似東方又拎冠軍

跑唔郁啦重用佢

可惜費蘭度比較唔穩定同踢法易傷

非洲鬼都係週圍r fd

返簽列文

馬高斯係傑志多場正選都無表現，被雞好合理

列文is傑志最強亞援中堅

今年無論bong定金東進都勁過再上年個金泰敏

yes
我傑豬硬

會然高美斯 IG 好活躍

[FF]珍迪歷,當亞援[/FF]

亞冠要做好後防先
所以後面註兩個外援

東方目標1分，傑志就一定要嬴

列文歐洲假亞援

屌 東方必勝？屌佢老味東方

fb都係，仲可以inbox佢

你個userid

yes 東方必勝
唔好俾bigmac燈到

如果簽到多個本地中堅 中埸加多個外緩就好

朱手機凌晨3點同朱力士 facebook傾計

華杜斯搶咗佢個位
今次朱sir醒喎

而家有邊個土炮中堅信得過又簽到

趙俊傑

豉油撈飯 不了

上年基奧雲尼夜晚12點同我拉票話要投佢
第二日好似9點練波

外流果堆唔洗諗住，港超踢緊既有邊個本地中堅係夠quality？

陳偉豪 吳偉超 大賽經驗豐富
梁冠聰 張志勇 潛質豐富新秀

計本地球員又夠料打亞冠既中堅都係曬東傑了

黃博文開角球俾我哋嗰邊屌都係咁做啦
但佢寸得起

屌佢都廢事

咁不如用黃洋大哥踢，可能仲好

法叔全港最好
helio

起碼中國輝有還擊，始終佢呢輪無哂火

咁搵葉頌朗頂返黃洋個位 外流意甲

尋晚戰神出黎d埋身搶波夠狼 而且身型又大隻左

佢打番中場 即使甩波交失波都有人補 佢好似打得定話踢中堅

岩呀，註華杜斯棄梅斯達菲係朱sir呢季最岩既決定

但有睇呢幾場亞冠就發覺注topclass前鋒先係必需 日韓後衛其實都鳩流流

但你一定唔係top class前鋒

尋日恆大後防都鳩流流 係東方無比壓力恆大對中堅

駁吾刀

亞洲賽以前D隊會重防守多D
宜家擺3隻鬼上中前場鬥攻好過

月經問題：究竟梅斯達菲仲係咪響香港？

如果真係打亞冠，起碼簽基藍馬返黎
外援華度斯加2個高質前場
亞援註bongjin定買過個？

佢張約30萬一個月喎，你係佢既話，會等完約先返黎香港，定係降薪去傑志踢一年亞冠？

左膠

上屆亞協都應該要註冊費7啦

傑想買，天津想放
無得佢唔走

true含大當年靠孔卡，穆里奇、艾歷臣
亞冠冠軍

佢答艾里奧係香港隊到成個屎咁

轉會唔單只球會要deal，球員份約deal唔成都唔會轉得到

佢鐘意唔走，做預備組台柱，天津都吹佢唔漲

基藍馬fat fat la
30萬一個月

返左鄉下

教主唔簽約你咬佢食呀

唉

一講呢d就掛住羅神

註一個好似垃王咁既翼鋒好過
起碼有能力自己一個去
尋日東方就係差個no goal

如果天津寧願每個月補差價費事養咁貴
都有機既
問題係正義馬打傑志後面

佢係解約定仲有約？

PM ME🍻

no goal得個大份又唔夠快 腳下功夫又唔算好
係香港蝦班垃圾就得

咁果時恒大後面一班支那人係守得到既

如果踢亞冠果隊條後防同香港隊一模一樣，都未必守得住人地d鬼啦

法叔最可靠，仲做中超隊長，下季完約隊隊爭
港隊無可取代

就簽你啦法藉神鋒

又半個post 屌你

返馬賽，不了

華杜斯咁既class都係20萬一個月，天津要貼既話，分分鐘要貼超過一半

港隊中堅除左法叔冇人可靠

都37,38歲

羅拔圖都ok

咁我mk啲定村短mk啲

其實好矛盾 當你想你d香港球員去外流，但當打亞州賽就出現問題 唔夠質素既球員就被逼出 尤其是後防

羅拔圖

你對住侯克奧斯卡甚至韓職鬼 注邊個都嘥氣 注兩個似全盛卡里祖/佐迪 迫住妹祖Alex屌打下對面唔好壓咁上好過

me夠唔夠快同靈活

明明勁 MK

咪係 最好既防守就係進攻

唔夠對挖性

老實講搞得大台都係廢柴

都ok,但慢左d

你外表係似 但內心唔係
村短係外內都係

bong 唔放得
一夫當關

真

當大家見親442同陳七就屌哂老母 又屌緊入藉妹祖同肥積嘅時候 諗返頭替人選

你就會覺得佢兩個其實好勁

有冇人知霍斌仁 咩料子
佢打中堅

梅斯達菲最好j既就係佢同阿仙奴中堅同名

同梁大佬差唔多料子
心態贏佢幾條街

appearance?

佢有無高大老半個頭？
大佬除左去食老麥同講波仲有咩識？

飲珍珠奶茶

霍ben仁 米9

踢阿超見識過，好高大，但轉身慢。

半場開大

你典G禾內心刀係😒

香港波都唔係下下撞得贏
出去未拎實個波都訓低左

IG 速報

播學員玩 Alex Hunter
本地肉腸學銘喺 city 交功課
我賭球王同肥袁喺 Nike 買衫
金威舉鐵

呢到同時有冇十個人推緊？

賣菜

靚仔啲

d位置感都幾差下

盲式長傳

金威去影相下話
邊有人舉鐵舉到佢咁削

少年，你太年輕了。

所以呢度都叫佢唔洗發夢代表尼日利亞，代表香港算吧啦

個post去得咁快

鬼吃香，近排係申花預備組場場出

所以我一向反對羅素去踢馬超
對亞盃外爭出線完全冇好處

去拍片影陳曉峰

佢兩個夾中堅就俾人屈高波

岩曬傑志啦 件件件件件條仆街咁鐘意鬼

廢青冇嘢做嘛

章某講野難得中肯，好感動，終於唔洗比人話我mk

true,
btw歐沖連預備組都無得出

金威其實傷完之後都慢慢變大隻咗嫁啦

川崎尋日入水原球波
頂波係輸十二碼比東方個奈良龍樹
佢得米八但個騰空力勁撚到

但用helio仲差
一係出三中堅

法叔，羅拔圖，羅素

都唔敢用個身去撞
比你大隻到oneal咁都無用啦

傑志平時聯賽舉下手就吹

all funson

我地捻到幾好嘅陣 死人金咪又踢用佢個死人 4-3-3陣 講左咁多年都係咁

唔好出艾里奧會穩啲

唉當年比人整斷腳之後55都唔敢去

true
kim on 9

人地個勢兇少少已經準備縮

盧琳

尋晚場波絕對可以踢得再硬淨d, 東方班人有得茅都唔茅下, 俾人任舞玩弄, 港超球員俾球證縱慣踢得太斯文

係香港踢職業波冇乜保障

樂仔代傻邦

宜家仲有東迷賴場入面嘅人唔係東迷所以聲勢咁差 屌你啦連自己本身嗰區都帶唔起個氣氛就好心檢討下自己嘅不足啦

其實港隊新一代係差咁個av咁嘅攻中/中場中啫

菊花下半季傷完都fit番D 都ok嘅

告別戰踢到一pat屎，紅牌出場喊住走。不過唔可以怪佢，阿超水平唔比中超差，啲節奏快到仆街，唔係咁易打。

I mean u23等上位果堆
中堅同閘好多
防中有大肉腸/樂仔
前有禾果/美帝鋒

真係差隻波底好嘅中場

南華球員一路食茶記一路打機

如果下季傑志踢亞冠一定要搵人頂盧12

佢都係21 22歲 都真係仲有好大嘅步空間嘅

睇唔出堅仔同盧十二有咩分別

肯唔肯去已經好大分別啦

23歲brain fok

琴日傻邦算係咁啦

係咁傳失波

近排係申花預備組場場出，未死得
btw歐沖連預備組都都無得出，玩完

傻邦回左塘啦真心
仲要紮住上

樂仔夠茅

和哥：識搶但好快失
華人版麥保美

9沖條友咁就浪費左3 4年

香港波，球證捉得嚴又話乜鳩都吹，吹得鬆又話打交都唔撚理

麥保美今季中場神經刀
勁起上黎變簡迪

Facebook 出埋呢d, 以前真好
（我已經係廢老）

季季都係咁架啦

呢啲機會唔係咁多香港球員有，特別係年青球員。

佢捉得緊還緊
問題係佢既尺唔一樣
一邊吹一邊唔吹

都唔係好耐，7年前，我都有入場，險勝。

442亞協16強球波好好J!

冇辦法，職業聯賽，但球證業餘水準，可以點

9沖係唔係傷左咋之前

係ar,btw香港球證業餘咋

佢而家仲識唔識踢波？

上季中甲果陣傷左 全季好似得幾埸後備落過埸

名黎姐
根本全個香港足球都係業餘

本身都唔係好識

唔知
傷完la,預備組bench

神之子
一個扭七個（假既）

係咪得幾個巴打會過日本睇西波

尋日個球證都唔俾牌嘅 踢撚死對面都唔驚啦

錢？假？東方 不了

一開波迪高

一日得24小時。。。

已經開狗衝mode

應該得我同你
兩死士作客川崎

一入場就想打狗

講超聯

佢咁早出呢腳諗住今場有好戲睇
點知其他隊友係完全冇血性
技不如人之餘, 連要對面擺低兩三隻腳至好行出球場既覺悟都冇

原來琴晚係呢條死肥佬打鼓

邊夠膽呀
人地老細完半場就話雞撚左你

仲識賣菜

其實我曾經有個衝動想掉野落球場, 等東狗俾人罰錢
不過好似冇人想咁做就笠水 不了

有冇食飯？
三千蚊拎咗去叫雞冇力？

掉D老番含大波3落去麻

呢條友之前好似南迷黎？

問心依家有邊個右閘有佢嘅質素

回复@ken十八子健:信香港同胞理性的是SB

留名睇「主席」

東方係咪無錢買鼓

派波衫係恒大官方定點
咁撚有錢一係派正版, 一係整件tee算啦
派老翻好柒

條友個樣真係似雞蟲

場場輸7:1

04-25 21:52

15
激进的不是球迷是港 灿，真正的主场球迷能有这么多？更多主队区的是港 毒粪子

香港波點樣發展都無用，本身個底開始得唔好。
足總只會想賺錢怕無人參加，老闆攪波就想有話事權，入場費同球員水平比唔上，球員前途茫茫政府無幫助

未追post
琴晚推左成版 做咩今日一個下午又推左成版啊

積施利lo
華人真係無

患上批評疲勞症

fb
今季只勝過3仗嘅R&F富力入球率偏低，全季暫時只能攻入13球，而當中7球就由今季有份角逐最佳青年球員嘅卓耀國包辦，隊中另一位青年球員候選人就係今季首度在港超亮相嘅18歲小將林衍廷；球迷又覺得兩位今季表現如何呢？
其它人wfc

如果係咁樣註, 另加港隊中後場正選人腳, 即係羅神個理念, 踢亞協應該有得爭下冠軍, 可惜冇人可以做到咁盡

依家都6：0 la

廣州人咁愛中国，比北佬消滅之期不遠矣

如果中國一月開放返俾香港人唔當亞援，大家支唔支持？

班假鬼永瀆中甲

一講起注摩拉我就把幾火
前場放多個已經屌打馬拉

輝
jack 法叔 kim珍 442
黃洋 華杜斯 白雀
mckee 高美斯/洛神 f7
夠唔夠

有得玩緊係支持嫁
正所謂食窮民建聯，借對家資源提升水平是常識吧

玩咁大
無限$$$足球

主席 = 右閘版傻邦
得搶個下

足球其實無咩可能開放返俾香港人唔當亞援
籃球香港人去cba試下

肥西好威威

我都有
但怕唔夠力會掟中村短 不了

其實主席啲交波真係 依家傑佬都好過佢

晒撚氣啦 你慌人地會睇你班本土青訓上眼咩 頂多咪再簽你班入藉兵返去 本地後生有幾多個有陳柒的份量丫

搶完斬同傳斬唔撚掂 送返個波俾大同冇搶有咩分別

果然

乜撚牙

咁放走班入藉都好過要佢地踢垃圾波既

咁又唔好咁講，之前中甲都有堆我島強援

true
加埋ig like事件
迷濤黨急跌

而家廿四or above果班重衰過之前威廉果堆街波出身既

是撚但啦，由得班閪人自high
閪方大台wfc

佢唔改善下佢自己傳送同控球啲問題
永遠都提升唔到上另一個層次

球隊上至管理層下至打氣都業餘
港會班臨時球迷都大聲過班廢老+babies

話說尋晚踢完旺角場塊草已經變泥
星期六日兩場足總盃又係mk踢
去到菁英盃決賽塊地仲踢唔踢得
雖然足總一般都唔撚理

港超8隊 打4循環28場波 少d閪隊閪波聯賽又多d場數 失分空間又多左 比d機會青訓

聯賽 28場波
菁英杯分兩組 4出2>4強>決賽 3~5場波
銀牌 8強>4強>决賽 1~3場波
足總杯 8強>4強>决賽 1~3場波
total 33~39場波

唯一就係會好多相同對決 最多7次

4循環真係有d悶

搵我老母去打都打得大聲過佢啦
條肥西係咪打得飛機多冇力

因為有三隻攻擊鬼，所以入到一球

今屆銀牌同足總盃賽制一樣 參賽隊伍又一樣 搞兩個一鳩樣嘅盃做乜鳩

對畜力場波最尾班臨時球迷幾好氣氛
可能係港會踢頂級聯賽以來第一次咁有主場氣勢

係呀，
btw南華王晶篇野講冇得打鼓然後走撚左去其實係咪講緊佢

琴晚張莫斯撞完牛榮俾界限街重點招呼，之後佢傳中令米曹老烏，佢轉身挑界限街，但得果一秒都唔夠就轉身走，柒到
俾我就剷草兼shuuu球迷啦

南華王晶其實係咪就係屠房老細

剷草真係落去拎老番波3掉9 7佢

銀牌同足總盃賽制素來一樣㗎啦，係足總盃試過受埋甲組玩姐

比d機會青訓，菁英杯強制兩個u22正選la
依家老人杯，on 99
或者用兩個u22正選可以用四個外援
唔用u22正選只可以用兩個外援

未撚食飯呀 打鼓打得咁撚細力

痴線佬可能衝出去打柒佢

其實十隊波玩三循環應該幾好

下面嗰個好d
有諗過聯賽出一個u23多一個外援

不嬲都話唔要西隊玩3循環加盃賽最好

足總又係採你都on99

g持掟中辣殺MK村短

好睇既聯賽一定重要過啲飛機盃

都係

四循環仲要杯賽不停再碰頭 不了

下游班主：燒錢幫你班班霸打飛機SM練兵，不了

個cam係正隔離影都無聲 柒撚到
繼續圍爐j baby啦傻西

澳職都係得10隊姐
3循環加季後賽其實都幾有睇頭

香港老闆要捧杯威 所以先成3、4個杯

一定，上次北韓佬場邊治療都幾十人衝落去

聯賽3循環
cut銀牌/菁英杯,泵大足總杯個獎金踢兩回合
最慘係超聯同甲組實力差太遠,唔可以受埋佢地踢

東方已經連續兩年用老人打菁英盃
會唔會下季又係咁

我已經講左好多次
好多聯賽都係咁
但問題係中下游老闆會覺得無得捧盃打飛機，重要蝕本燒錢幫你班強隊變相練兵長遠拉開差距，分分鐘又要俾你班強隊炒多場，好似要俾錢幫你打飛機咁，點會支持

同時間球員會唔會因為練波比賽多左，PT時間少左，人工又未必有得加反感呢?

而場地等等當然都有困難，不過如果董事會好想做，我覺得唔會因為呢D技術問題做唔到

銀牌足總盃兩個老牌盃賽 cut 唔到啦
其實就算三循環都可以繼續 keep D 盃賽
就算加埋其實都係職業球隊正常比賽數量

講到尾都係錢作怪

4月25日東方對廣州恒大賽後聲明

昨晚（4月25日）東方對廣州恆大之亞冠盃分組賽事中，在中場時間於球員通道發生之衝突事件，以及於球賽尾段客隊球迷區出現一張疑似政治及種族歧視的橫額事宜。本會就兩件事件之回應如下：

就中場時間發生之衝突，本會已即場向場監報告事件。而於客軍球迷區展示問題橫額後，本會職員亦有立即拍下照片作紀錄，並即時向香港足總及亞洲足協委派的場監匯報。另外，本會在完場後，已就上述兩件事件入信向亞洲足協匯報。同時間香港足總亦會根據亞洲足協的既定程序提交報告。

由於事件已轉交亞洲足協跟進，本會不便再詳細評論事件。本會深信亞洲足協將會公正地調查事件，並作出相應行動。

賣撚完香港就扮企返香港人呢邊攞尾彩

狗志食撚屎
又話唔放主隊飛既大陸人入, 最後又係跪低幫人含

淨係呢6場波都唔知玩咗呢招幾多次

成個亞冠都彈出彈入

有得播
唔知邊個俾錢

放多300人入黎

放曬癲狗入黎

屌 南東冇直播

好似有啲新手足入咗嚟

定係我錯覺

油渣：下年冇得搞 不了
狗志：budget 要搞 ABL 慶功 不了

狗志fb回應

係多左幾個新人，歡迎

我嗰邊有人掟咗兩杯老麥汽水落去

緊係唔係啦，都唔同樣

嗰陣班大陸人知要身分證先入得會買主隊飛咁傻仔

咩都唔關我事，係你班港奸既錯，我先要比19-21段比人

新人留名

科威特可樂KFC.txt

我會入場

梨做新人新左幾耐

賣飛時一早講明入場要查身份證
買左主隊區出示唔到有效證件, 隨時唔比入場
都嚇走左D黃牛狗啦

打三循環
比賽多左
一來年青球員出場機會多咗
二來唔可以永遠用勝利14人去比賽
球隊排名去到二十以外的球員都有機會落場
同埋亦考驗到教練功力點樣去輪換球員

J3

on99，食屎狗

如果一早預見咁嘅情況，講明主隊區要香港id，啲支那人鬼會買飛？反正啲飛都係賣得曬架啦

全世界都有人代買架啦
更何況咁多支那人住係香港
根本唔係藉口

其實狀態都易 keep 好多
KB 唔使又屌鬼

蘇超澳職 S League 都係十隊三循環

屌個 app 話 fail 出多咗次

多謝提醒。

咁應該要cut兩個杯

留銀牌+足總盃已經可以
蓍英盃完全多餘

都係嗰句
除咗東南傑之外，其他隊轉哂做區隊先啦

agger
無地區意識真係好難搞職業波

其實都可以強制一定要出u22

咁錬鈁點算先

原來有D咁既事

在25日的亞冠小組賽中，恆大客場6-0大勝香港對方隊，比賽尾聲階段，下半場替補出場的於漢超打進了一粒小角度任意球，為比賽完美收官。通過回看進球視頻，在於漢超罰球的同時，馮瀟霆在禁區另一端賣力的干擾著東方隊的防守隊員，畫面喜感十足。

出唔到咪放棄資格囉
搵到u22落場咪申請回復資格

回收謝朗

打rugby

上面gif中國輝做咩

呢啲先叫死球部署架嘛

你睇下傻閪牛丸啲死球

平機會見

馮瀟霆話特登擋住東方球員,
等佢包越位

打柒佢啦 反正個濕鳩球證都睇唔到
停賽都冇所謂啦 都出局啦

我屌你老母又入

呢球輸佢喎

又要召喚中國輝對安杜.gif

中國輝好多潛力 gif

係 新人 定 忽然燃 先

吾 sick fun

似屌自己彈右了一步

有波飛便可以有發言權了

佢屌人牆

痴線，自己唔信人牆捉錯路仲屌返人牆

當不少人都在批評東方賣飛不當，令恒大反客為主時，場內5000名球迷又有否盡力守護旺角場？ 當然，近6000人中有多少只是關心本地波的觀眾，又有多少是死忠東方擁躉，因而影響打氣聲勢，這也是值得東方深思之處。

梁狗志落地獄

龍門失波幾大都屌咗防守球員先是常識嘅

港聯打滿州隊可唔可以輸少過3球

唔通圍東方咩

返工追到放工終於追完post

誰說的？

幾充實

新人留名
和申 睇左3年港超

新人留明
睇左5年港超

和申
咁紀曉嵐呢

新人睇左4年港超
巧嗨針牙

港超三屆咋
港甲？

新人留明
只係睇咗迪天奴後期的港甲

新人留名
追post都追到仆街

港超廿年fans

新人留名
手足們多多指教
聽講波台最出名系村長岩吾岩牙?

綜合港超po意見得出佢係辣殺黎

細細個睇胡國雄踢港超

最出名嘅辣殺
專睇辣殺波

辣殺吾睇辣殺波 唔通睇連囝老母同條女做雞牙

睇戲要睇梅蘭芳
睇波要睇李惠堂

睇胡國興踢港超

睇禾島辣殺波

report左
村短梨睇路牙
連囝班狗咬死梨牙

你冇證據
要del comment

村短一向見解獨到，領先群眾

hulk真係on撚鳩勁到

蔚山個龍

連村短呢啲垃圾都有人吹奏，連登真係低質

屌緊狗志嗰個係一位資深傑迷

西波嘅極致

咁先岩囉

丁咗 thanks

呢個都岩

俾hulk屌打

bigmac = 普通會然

之前水原對含大場波，水原入波個死球都有用單擋戰術

迪亞高條on9，琴日佢坐我附近
東方傳失一球波，就好撚唔滿意咁

你條撚樣 波都唔識傳啦

西悉尼輸到5比1

睇過巴西球王比利踢港超

因為無出ryan叔叔

出佢輸多幾粒

爭啲買左無入球

澳職 根本 辣殺
冇競爭力可言

hulk咁既身型
亞洲應該只有戰神可以抗衡到

不過未埋到身就比人放甩左

澳假姐

尋晚曾蛇同許生都坐咗喺界限街嗰邊

邊區

積施利同hulk交過手

上港又入

btw之前,亞冠對上港ryan叔叔正選架

被發現?

個龍縮手咁

許生舊作客區頂

垃圾淆然又過咗曾蛇頭

戰神身型髮型幾似can

蔚山主場輸4-0

一陣泰仔和獅吼就出線

牛榮經歷昨日一戰之後有冇掛靴嘅念頭

應該相反
覺得自己仲應付有餘

蒙通肯定出線啦，成隊個態都咁好

打機咁 撞散d人射就入
好想睇牛榮同hulk爭身位

炒c how都得啦

告你虐老

下年可能有機會睇享受足球點樣享受hulk呢

揾保贊打柒hulk

YouTube 已淪陷
仲有港人留言話番香港人爭唔落

屌你牛榮會唔會骨折

全世界唔記得左亨利無得出

牛演收皮

包ching請支持最佳女教練淆然牙!!!

牛榮一野飛去廣告版啦

下場正選

fb都有班住外國既支那狗挑機啦

原來你講既曾蛇唔係我諗既鳩猴

屌你瞓個晏覺又幾十頁

好奇呀

蔚山

比返個位我傑啦

屌邊撚個叫我包ching
叫返bigmac

🍊🍊🐷🤕

咁你咪係拳ching

傷咗（好似係）

探防老人院？

佢係叫春ching

其實東方今次踢亞冠對香港球圈有麥春野貢獻
由上年7月突然間話無錢 俾人撤資 到彈出彈入
去到賣飛 公關 備戰 用人調動 打氣
好多野都睇到佢地係WFC
有師兄講得好岩
E隊仆街 真係摧毀左咁多年傑志南華係亞洲賽嘅形象
真係多9謝曬錬方

只有破壞

原來係捧東方嘅bigmac 久仰大名

巴西男友人留名

不了 這些已成過去

唯一正面係麥基可以表現自己

一齊做中立喇bigmac

支持南區啦

元朗？bigmac?

波台判官包ching天

澳職三隊好大機會陪東方一齊做亞冠東亞區榜尾

蒙通聯1-0

true
快d外流

連登友個包ching天

澳洲佬根本就唔識踢波
讓多個位出黎比香港好過

30囉喎

東方場內場外咁嘅表現我地真係無資格話人

其他東亞國家: 香港佬根本唔識踢波 讓多個位出黎比我個國家好過

蔚山個龍送左一球比金崎夢生

法圖斯35歲先上中甲，最後做埋中超隊長
30當然可以試下

東方做唒錯誤示範
以後香港球隊打亞冠就唔會再重蹈覆轍
仲唔多謝東方

亞冠算廢
不過澳洲最top球員係歐洲

港澳台足球新聞嗰條友其實好慘，成日要應付癲狗

之後再送多球 , 真係讓返個位比傑志啦 , 起碼膠鵬都好過佢

半斤八兩
k1龍wo

個post推得快到

蒙通聯贏緊1球
Keep到完場就肯定出線
再望下東方

fb有add佢，佢廣州人，比人話二五仔
係香港讀咗好耐書
以前港隊/港超比賽成日見到佢

點比ar?

譚沙真南>葉鴻輝

sure la
新加玻龍Sunny都好過葉鴻輝，唔係果季點做泰超最佳龍
中國輝再進步

包判官

中國輝打國家隊先有加乘

蒙通聯又贏緊一球
睇黎應該首名出線

好大機會首名添

他的愛隊就是賤

勁

帶著鐐銬跳舞嘅人一向好慘

一日留係香港做山寨王都幾難有大進步……

你估佢唔想走咩

話時話 公公個隊 已經護級成功
仲唔雞人 慳番d錢既??

今年班外援紀律真好

上港蒙通聯2x1 cashed

蒙通2:0了

蒙通聯贏到兩球

猜拿貼

可能合約寫咗護級成功先有糧出？

東方

Chanatip

第一個就雞艾華頓

蒙通聯贏埋之後
泰超將會第一次有隊首名出線

讓多個位出來好大機會令香港足球死得更快

一日追左兩個post live到了

領先2分咋喎
下場仲要作客696

痴撚線 猜那貼
完美演譯踢波需要身材嗎?

想講泰國第一隊出線

帶波入龍

武里南入過8強添啦 點會係第一隊

3:0

3-0

冇睇另一場

仆街早知追埋蒙通

然錢

獅吼出左一堆大後備
留力打澳職季後賽

不過696今季廢左，唔係世冠時咁好狀態
之前亞冠蒙通聯2:1 696

你大我呀
成隊垃垃11人選舉得我過一百票咋
灝天是我家

派錢日 全部正氣開出

澳職對亞冠態度如是。

不如去灝天翻part time
平時倫敦金淨係昆大陸佬香港人
你可以開拓巴西客源，搵夠一筆退休

不過嗰埸696miss咗一個12碼

其實三循環十隊係好事嚟既 但係盃賽有冇得可唔可以分兩個層次呢 如果有一個盃係金盃俾頭幾隊玩 另一個碟賽係尾嗰幾隊同甲組頭嗰幾隊爭嚟玩 唔知o唔ok

輪換左9個

其實7年前我南打個隊蒙通聯係出副選定精銳盡出

垃立：踢一場蝕一場 不了

做緊仲講你知咩
吾京蔣囝mon到俾人屌咩

發覺13哥FACEBOOK既同道中人都係充滿智慧

果場蒙通聯搬左走芭堤雅踢
無左主場

球霸ig

GOOGLE睇下咪知

香港東方主場0-6不敵廣州恒大，兩回合比賽共吞下13球，這樣的大比數失利讓球迷認清現實。一些香港東方的球迷也在球隊的社交平台上留言，發表了看法。

很多香港球迷在輸波之後對自身的實力有了反思：

「陣容太保守了，沒有戰術，雙方實力有差距，但不至於輸那麼多，已經輸兩球了（半場），換人要快了」

「實力問題」

「只怪港超水平太差，以為稱霸香港就可以。泰國蒙通聯去亞冠可以打敗南韓隊，也是下了不少苦工，不提高自身的水平，下季到亞冠還是被人打」

「前幾場能拿到1分已經不錯了，亞冠就好像是大學，港超只是小學水平，根本就是實力上有差距，藉著這次亞冠比賽，跟強隊真刀真槍的打，反省一下香港足球和中超聯賽，日韓聯賽的距離，如何先提升自己的實力是重點。」

也有球迷說恒大球迷品格差：「恒大球迷品格差，但陳教練太保守，輸六球是輸在技術，意識和體能。有一球打在門框上也是運氣欠佳。」

等陣俄超角大

把聲係咪佐敦黎

我印象中13哥好似有講過

之前

泰超個系數已經升到45.8分, 逼近47.9分/全亞洲第9的烏豬
雖然對亞冠席位分配冇任何影響

唉，

打亞冠現哂形, 今次真係想走都走唔到做山寨王算啦

佢都走唔到
有生之年都唔知有無機會睇到另一個本地出產既球員去到非支國聯賽踢波

麥基走到

有灝天啲水嘛

去我島超班
有生之年都唔知有無機會睇到另一個本地出產既球員去到j1 踢

咁華人呢

Btw已開定
[東亞病夫] [本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (77)

碟賽會唔會好少人入場？

咁華人呢
鬼好吃香，基臭都有有隊要
華人無la

魯芬迪基圖洛神飲野
三隊代表

Tai Po fc is watching
Yuen Long also

當年隊蒙通聯應該無而家隊咁勁啦，淨係外援都唔同級數

米芝洛。袁

我記得大埔一開始就想揾艾華頓，
傾唔到先揾魯卡斯

bojan

元朗有一排hold住肥彭好似係等我
之後我跟左招蛇就簽番肥彭

我驚東方冇左迪高個啲都照屌打南華

叫其他fans 支持東方 笑大人個口
你估你東方係+2gc 同市光榮論

都叫唔會好悶既對決 如果有睇頭嗰幾隊既甲組 同富力嗰d一定有得踢

重有草，可以繼續用

怕爛場咪改去小西灣/大球場

麥基！爆佢

但係聯賽盃做乜鳩

湊數專用
所以唔係年年搞

踢到j2都要還神

我支持東方……跌左個港超冠軍

你希望一定落空了

東～方～必勝！

噓噓噓！
西西西！

true
我地咩水平

反而之前諗過將世界盃分為三級：
世界盃 （由世界排名最高70隊國家隊角逐）
世界碗（排名71-140國家隊角逐）
世界碟（排名141之後國家隊角逐）
香港咁垃圾梗係打世界碟啦

有撚人睇咩

j2下遊

冇 sponsor
仲要一大抽國家俾唔到旅費

有少少機會爭冠軍
香港應該有一班勝利球迷睇

原來佢得1米57

分洲分踢咗爭出線先
再打決賽周

世界碟就咁好搞嗱 兩個層次已經夠
如果香港人入到第二個層次既八強以上 已經振奮人心

美斯夠得169
咪又係撞極唔跌

不如快啲推爆呢個！

發覺世界排名141之後都有黎巴嫩，科威特，印尼呢d硬野

係啊 但對於觀眾唔係咁睇

1001

推

又係，香港世界碟打入決賽周，一定好聽過而家世界盃首圈出局